有冇人玩No Man's Sky？

想問係玩咩

太空探索

如果唔係對太空探索好有興趣，真係唔建議玩

無朋友無心機
唔鍾意研究勿玩

想搵返好似以前玩h1z1果種

而家真係game荒

The Forest

上年更新左有得自由d 起基地幾好玩

單機玩到二週目，是旦係一個星球定居就冇玩了
最近睇佢依家可以跨平台連線

3.0